眼前的黑不是黑

你說的白是什麼白？

你是我的眼

帶我領略世界的變換

如果我能看得見，就能準確的在人群中 牽著你的手